唔好送頭 唔送頭我地就贏

前線點做我覺得自己真係冇權話事
但我只係想求大家千奇唔好因爲一時之氣 貪刀 走去送頭

講真日日咁搞 你估班警察唔攰架咩
搞左成日佢地一個都拉唔到
你估佢地唔會精神崩潰？

認真 打多隻狗幾下唔會贏哂成場仗
搞到班狗崩潰 先係我地嘅目標！

總結 唔送頭 唔好俾佢地拉到 我地就會贏！

推

自推

再推

唔好屌我p牌仔 plz